El proyecto seleccionado para ejecutar durante estas semanas será la automatización de los procesos de una empresa que se dedica a la venta de productos de seguridad, el que necesita implementar sistemas para los puntos de ventas, manejo de inventario, flujo de pagos, stock de seguridad de productos para clientes y proveedores, el sistema a implementar dispondrá de una sección donde se podrán realizar métricas de cada una de las funciones. 